[認真討論]唔去北角唔等如8月11號無地方去

唔好再spin喇 唔係驚唔係白色恐怖
係我地要岀奇不意 每次政府行錯棋都係因為我地夠岀奇不意

你諗下612佢根本估唔到真係罷得成然後衝岀嚟柒
衝立法會又係 衝中聯辦都係

係呀 吹左咁耐雞要轉好煩 但係會唔會因為麻煩就唔去做 眾籌唔煩？文宣組唔煩？

你話短時間 難通知 喂依家廿一世紀呀 飛鴿傳書？ 你行落銅鑼灣 走去西環都係幾個鐘內決定嘅事啦 你都識笑葉劉on9啦

唔係話分化北角手足 但係你地到時唔夠人點算 你地熱愛香港 我地都係 但係我地同時都擔心你

我地一齊岀去 去深水埗 到時大家覺得真係要去返轉北角嘅 咪到時現場人仕討論囉 依家大家都冷氣軍師嫁啦 未開始就互屌幾時捱得到重光

我地係不分化 不割𥱊 不篤灰
但係都唔係就咁拋低一句你鐘意去咪去囉 兄弟爬山都唔係由得其他手足死 無人係condom

光復香港 時代革命

自推10次

推

push

阻一阻大家

求下大家 我地咁難得先 weconnect

唔好因為要去邊度表達訴求而分化 話捉鬼

我地有嘅本錢係夠敏捷
Be water唔係口號咁簡單

1

2

3

4